小心癲雞

癲雞會揾癲佬搞人

癲雞:「我身後這個人會一起出手哦，我每次都帶上數個大漢，你能奈我何麼。」

癲雞成日揾癲佬幫佢凶人，前後進行包夾，癲佬仲會推人心口。

癲雞同癲佬最中意夾埋揾單獨活動嘅人出手。

再加上癲婆，形成鐵三角劈友陣法。

三人成虎，走唔甩就死得，死得。

三人成虎

你up乜鳩??????????????????????????

癲雞係一個college職員，佢中意搞單獨活動嘅毒llll學生，搞到佢死或者走為止，唔會放手。癲雞後面個癲佬係佢手下，平時會聽癲雞指揮幫手去凶單獨嘅毒lllll學生。有一次仲打個入醫院訓左好多日。

跟住仲有個癲婆，係asso社工，會搶劫同幫手凶單獨活動嘅毒lllll學生，目的係將單獨嘅毒llll學生消滅。

冇人理你

有人理當初癲雞就唔敢打我了。

啲陌生中學生同職員都係，專揾單獨活動，人際網絡絶緣體出手。

講乜春...

個中年女人揾中年男人一齊欺凌我。